推唔推？

正：一定要搞大佢個肚
負：你推埋我個份

G

？

卡牢痴漢

走過來呢邊
果然無波台班痴線佬咁唔識貨

拎轉頭法國原來係男人嚟

靚女來

一推落去果種回彈，果種拍拍聲

推到佢兒孫滿堂

Mayuyu

mayu

😏

推

預防禽流感

?